我信與您繼續亂纏 難再有發展

但我想跟您亂纏

係一個最唔適合既timing遇到最好既人
最撚難受

由您知道左已經愛上左佢果一刻
太依賴佢太信任佢果一刻
你感受到佢同您個心一樣咁愛對方果一刻
已經萬劫不復

全世界得一個您
呢個事實會唔會太殘酷

我唔想醒但我冇得唔醒
個人變到好毒辣好乞人憎好撚自私好撚恐怖
「如果您分手就好」

但明明知道就算佢分手
同自己都唔會有好結果

但日日都會記得佢既體溫 氣味 眼神 聲音
同埋愛

對唔住 我真係好愛您⋯⋯⋯

Noted with thanks

其實我知道我日日催眠自己既話
可能就會好過d

但好犯賤咁
唔想唔記得每個夜晚
每個擁抱
每個親吻

一個能夠愛兩個人嘅人
唔會係真
最後比人掉棄嘅多數都係第三者
然後對方仍然可以開心快活咁去忘得一乾二淨
清醒吧

不要哭

其實我都覺得 佢有少少係係我果度拎一d 佢女朋友比唔到佢既野佢
但我又真係覺得佢好鐘意我
而我都知佢最後一定唔撚會揀我

我覺得佢會有心愛另一個人 都係唔會係真
無論係對我定係對佢女朋友

呢個人真係搞唔撚清楚自己

其實已經很少哭了
但係個心仲會痛

有少少痛到唔係好識喊

所以來吧 是時間走了

好想愛佢好想同佢一齊 但我知冇可能
個天就係咁 你想得到嘅佢越係唔比你 你唔想要嘅佢係咁比你

其實點解有女朋友都會咁深愛其他人
甚至個程度甚於自己條囡
可唔可以反省下
面對下自己到底點諗
或者係同條囡之間有咩問題⋯⋯⋯

我仲抓住最後一條稻草
想佢諗清楚自己點諗先

好恐怖 個腦有少少已經失去理性
好似成日行錯步棋咁

你係暗戀佢定係發展左
係 都唔知點解要咁
點解咁岩既人唔可以屬於我

你所謂嘅愛咪只係求之不得

暗戀緊 已經好耐冇試過咁鍾意一個人 我諗有幾年 所以今次唔想咁易放棄 但佢又唔理我 擺明冇機 其實我都知 但我仲想中個頭埋去 搏有轉機
身邊有d女仔想approach我 但我都唔想要佢地 淨係想要佢

記住唔好捉住斷左既稻草呃自己

的確係求之不得既
好少遇到可以咁夾既人

巴打⋯⋯用情太深會好辛苦
我明
佢有男朋友？

嗯嗯 謝謝您
如果有一日佢對我極冷淡 我諗我都呃唔到自己

真係好辛苦 日日都諗住佢 平時做野又冇哂心機 跌哂watt 對任何事都提唔起興趣 個腦淨係得佢
佢有 不過係d垃圾mk黎
明明佢不配做對象 可惜你太善良

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名